(突發) 沙田第一城因推出人面識別系統被街坊包圍

有無沙田柚

圍緊？
住附近可以即刻嚟

樓價即跌兩成？

笑燃死 政府都未出 又咁快走出離刷鞋 真係忽忽地

政府都唔夠膽推
地產商敢

唔係出左通知話取消左咩？

籃球場好多人呀

壽終正寢

出tg未中產都要食呀

你估用apple Face ID

段錄音出賣一城居民